---
date: 2020-11-10
layout: post-en
permalink: "/g/195/"
---
## Agricultural researchers have uncovered the optimal soil microfloras of many crop varieties, which optimize the yields

{% prevButton page collections %}
![](195-soil-microflora.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Landbrugsforskere har afdækket mange nytteplanters optimale jord-mikroflora, hvilket optimerer udbytterne*
